[求share]邊度買長蟹腳又平又好食

最近鍾意食長蟹腳, 不過出街食真係好貴

同埋我剩係食腳, 唔食膏

見到網上有唔少店, 759, hktvmall都有賣, 大超市又賣

有冇同好講下平時點買?

facebook : 匠本舖

有一次去佢哋葵涌寫字樓自取，但係冇人識講廣東話全部日本人

巴打覺得物有所值嗎？

諗緊去網店，大超市價錢差唔多

ok la 佢講到自己係日本都有舖咪信佢一次結果正正常常冇臭味，講鮮味就好過自助餐嗰啲